大家覺得大學生暑期工幾多錢人工叫正常？

做個普通文員仔嘅話？

200/

一日？

200/hr

點解我都唔到個hr

打唔到*

未畢業就3萬, grad左就6萬, 唔好做爛市

屌好柒

多謝推post

In左份 話暑假fulltime 250-300一日 當internship

人工低到咁 做我間公司仲好啦

請我
我都覺好低 再in左份要等通知 聽日再有一份

究竟幾錢先叫合理

冇100蚊一個鐘唔好做
做爛市正仆街

我都係咁話 等下先

我十年前就六千幾

睇下咩工啦，應該係office boy? 邊行咩公司

係間Language school 幫手整下啲documents 做下consult 又話可以教埋一份添 做tutor人工就另計

Intern人工都唔會低到咁啦下話

我間U no pay intern ( allowance 2800) 笑而不語

個陣乜都番
星期六日sales, 閒日酒店炒散+物流公司做苦力
都有12,000左右

之後第二年考個教練牌去教游水, 穩定15-20K, 但就辛苦錢, 一日浸6,7個鐘水
主要係因為興趣

定係樓主指既係Intern?

Intern實比人壓價壓到癲, 做埋d野又冇意義